[激多圖] 極淫賤！hku joint hall肉體露出大賽!

你唔識zoom近D?

原來係你個仆街成日用部手機銀鳩我

玩考眼力遊戲啊？

樓主老母都極淫賤

著到咁跳舞先啱架嘛

哇哇哇

睇你老母呀？

有圖+符合標題又屌

搞乜撚野啊今年啊

影衰哂hku

屌以前都冇咁誇 而家嬲條毛巾就可以maden?cls

仲要除袍扔俾觀眾
烏低哂身
著成咁好似想人後入咁扭屎忽

how much 1q

屌真係癡撚哂線

呢d 先好睇
唔撚露跳黎把撚

點睇呀

gu?

有條女仲要坐上條仔度un

唔好再清d

梁國雄議員

都估到有post

Starr定咩

Starr hall

Starr hall 淫g

好學唔學學埋韓狗啲垃圾
一未剩係識扭扭擰擰跳艷舞咁撚樣

Starr呀屌

連登仔真係好撚自私，屌你老母呀樓主

有咩問題 大學生都係成年人🤤

Propic 正過part 舞

上次Danso咪有循環表演

真心，有冇在場攝影師既高清圖分享下

邊間hell 咁開針

之前見到堆相都知瀨野 其他正唔正常？

Starr

其他正常
都係sell型為主
但WL好似都有意淫
點解年年都一定有間Hall係跳豔舞嚟影衰hku
上年scs 今年Starr

點解我舊屎行過開針公園冇依D 開針野睇!?

做乜鬼嘢要著住浴袍跳
3D浴袍團？

褲都除埋你叫我驗眼？

拼音狗

原來WL都有
記錯
Sor9

有無單反巴打share下圖

淫賤

又要影又要驚死畀人知咁企咁遠
Zoom都唔識 學人出圖

睇條撚咩 有圖=冇圖

矇撚到

屌你三頁都冇片？
連登啲kong u 仔去哂邊？

另一間hall

有冇片

上年scs都仲係跳舞但赤道大少少姐 啲outfit都係跳舞出show個隻 今年就真係好浴室feel

劉明

重要夾係scs 同lsk 中間
顯得更 cheap 同嘩眾取寵

一年比一年著得淫，又化妝化到閪咁撚樣
仲衰撚過d企街
老豆老母都覺得羞恥

屌 d圖細到咁睇條毛

呢個好正路姐下話

HKU變台灣夜店

正 支持

想睇高汁應該睇joint u果啲 唔同level

而家主流嘅韓國舞係咁架啦

前排右二

Scs 賣極都叫係真係跳得好睇
Starr 今年感覺就絕粹make noise

如果我個女著成咁去跳埋哂啲淫舞
一定即場激死

右邊條仔好正

咪係啲女坐上啲仔度un
好撚正路呀

All G

講緊依個

保護色

其實依d女係咩心態 ？

Zoom近睇全部個樣都唔掂

咁撚多布架，都無野睇

你唔講我都睇唔到

其實係 同埋服裝有啲出事

Joint hall 擺得一兩個hall 係乜意思

好賤格 話佢係男仔

Scs雖然有少少淫味 但年年都真係幾齊又有力 男女都正 淫得黎唔低俗

Sor 我落地獄先

屌你老味gif

讀書既時候都笑佢笑左好耐

好似係St John

講咁耐冇其他巴絲有圖？
我想知佢哋入面著咩

我都影到

好撚正呀屌

仆你個街你唔括住我真係睇唔到

咪啦
近睇曳到

張gif
右邊個男仔真心幾正

Wakanda forever

又係你呀樓主？呢個角度...我企喺你隔黎喎

屌那星，今年starr hall 囡囡d madan propic 淫到

俾d戲啦
令張地圖就話係
起碼都俾張衛星圖呀

要片既fb 揾 hku campus tv
但lag 到老母都唔認得

大圖

絕心！

好撚型

跳個舞畀你地講到要浸豬籠咁

agger

要浸豬籠果個係OP，比d咁既垃圾我地睇

成班雞

大陸仔來
果時同佢做pj 佢臭撚到癲

右邊條仔MORE

讀咩書去做雞啦

push

勇武派

屌
ricci同u hall仔唔撚係唔露呀

嘩識玩

推到有片

唔識行近少少呀

想睇浴袍片

上campus Tv啦

求lin

上facebook search 「Campus TV, HKUSU」啦

太細了

咪係mk妹博出位

唔係同我講咩行為藝術啊？
咩一生人一次

痴撚線 借團結個詞玩淫亂派對

between 唔好期望太高 起曬格仔一開始又冇聲 ：

拎開浴巾之後 樓主唔影埋佢

平時扑野可以練埋舞,一舉兩得

more

屌今日無番到學

扮狗

物化女性！
性化女性！
@柴田妹

救命

條撚好臭

俾你感受下現場氣氛

嘩

連登仔唔配有圖

屌你老母啲hall資源比晒呢班唔讀書嘅垃圾，搏盡無悔原來就係搏落呢的淫P度
垃圾hall撚唔係讀書就quit u算啦，影衰晒成間大學

偉倫黎架

好有集體群交感覺

暴露得過上年孫志新？
成班女淨係戴個黑色bra

港大世界第一

拎ive黎比

Starr hall
8p
Spiderman
Come shower with us
邊位巴打條女住starr 既我真係恭喜你

呢個post大部分都kongu啦

i大唔係大呀？

三萬蚊過夜

笑左

成班性奴

多圖又如何

屌
下年玩mass dance先

係咪一住hall就迫鳩你去跳

個4條仔幾肯定屌過晒跪地班雞

影咁多張都唔拍片⋯⋯

今年係咪繼續宣揚hall雞服務精神？

除左中間個條女之外其他都

三大生喎

屌你圖呢?

好撚黑

個個都屌影衰hku
但個個都求圖😂😂

聽聞係gay

識人有份跳
睇 propic 心諗依家跳個舞都要着到做雞咁
點知隔離 hall 得毛巾

利申 村姑學校

正 扮gay 就可以日日同班淫妹一齊練舞

成個外星人咁

雖然全部都冇波
但勝在係岩岩20歲既肉體

尺度下話 赤道

呢個真係好撚淫
屌

真係跳得好柒成隻雞咁

住hall原來要做雞
老豆老母辛苦供書教學就係比個女入大學做雞，等d仔當佢地個女狗咁屌

冇件靚

Starrian見唔夠人講就拉埋上年孫志新講
又唔諗下人地孫志新跳得好
唔同你地跳得唔好 剩係似雞
Starr差幾皮wor

2018年啦，仲用iphone3

其實睇咩hall 咩u

肥騰騰咁

呢個動作係想做咩

武術嚟，叫狗拳

心水清

男人黎

大隻仔正呀

正

屌，多撚餘
睇波不如睇av
前世未見過女

算吧啦 孫志新仔
個post講mass dance淨係可以講starr?
講事實就比人話係starr 咩邏輯黎

係u street見到，仲以為有人黎sell化妝品脫毛個類野
原來係跳舞

睇到我扯左
More More

原來係大陸狗
當我無講過

今年重要夾係scs lsk 中間
成件事搞到更加cheap

我見佢成日講英文仲以為係咩新加坡人添

跳舞定扑緊野？

宣傳性文化?

我有冇睇錯
第一張係咪有啲直咀定咩

這些機會…

著少塊布就叫跳舞

好大包

屌奶星 好撚正

唔講都唔發現 淨係focus咗係啲疑似含緊嘅姿勢度

do you un der s dan!!

大波同細波高下立見

師兄識野woh

左面有個未unlock character

呢個真係笑到我肚痛 幾時舉係個度架？

求高清圖

Hku 學生
那裡來的自信

hku d女真係好撚開放/淫賤

Ive有咩挽

你點知架？

喂豬扒！借嚟啜啖呀！

下
咩club都冇？

反胃

真係港大黎？唔知以為去左strip club

呢間係偉倫？
係嘅話即係九樓賓妹都有做埋呢啲意淫動作？

Scs 基本啦，偉倫豔舞都不意外既

好大陣臭閪味

垃圾連登臭柒毒

Lm

屌你

一大？

洗唔洗扑埋野咁呀

今次諗住專登放大黎搵個黑妹
點知冇佢份 屌

角色還沒解鎖

無眼睇

屌咩鳩啊你地
班女又露又誘人動作
睇完正果d女 咪講句多謝囉
又冇人迫你睇柒果d

一陣下年個個穿到阿拉伯咁跳 真係車錢都蝕鳩埋

cls

差左小小野
應該買支大聲公錄音播番幅圖既字出黎

咁就真正識玩啦

想問lchh跳成點

你唔講都唔知有個人

如果有隊著到伊斯蘭女人咁跳應該仲make到noise

片呢屌

差d見唔到個nigga

屌你醒啊

唔好講啦 人地黑哂面。。。

成個po 巴打你最高汁

積下口德啦屌

個嘴都紫哂啦。 。

其實純粹玩野
佢地識㗎

如果佢地畢業後去跳豔舞一定大有作為

Hku

跳舞都要讀大學

HKU世界第一

今年一定要入hku

積下口徳啦
難得有nonlocal 俾屎啲hall活動

HKG
香港雞

佢會上連登？

呢d 先係大學生活
唔敢想像入面d 仔點頂

lm

但係好鬼lag

Sxxina Kxok ?

有高清utibe 未

識佢？

Vxxxx cxxxxx?
明顯流料比人做

幼童軍識 望下個插蘇鼻就認得

留名等高清youtube

無眼睇
跳埋d cheap韓雞舞
宜家真係乜人都博上位又唔介意做雞

仲有做鴨

好撚癲

跳舞既女真係好淫 扭得推得又練埋收陰肌 啲仔一定屌到反曬皮

毒撚真係好可怕

屌落地獄

樓豬你咁高仲企我前面阻撚住曬

Muji

好撚衰

仲要無聲，默劇?

屌段片都衰過人

又lag又無聲，唔比哩個post啲梁國雄好幾多

哦

野雞大學

片?

我邊有同你做過pj? 你讀邊科呀? 亂噏話我係大陸... lol

右二成條倒及牙人妖咁 著返衫啦唔睇呀

Sjc d 女好正

其實直接去做雞或者搞淫亂p未算lo
攞咩博盡無悔黎做擋箭牌真係好撚嘔心呀

可唔可以唔好浪費納稅人錢
唔係比你班L樣咁樣曬資源

只要人地有讀書、交齊assignment，其實就已經盡咗佢做學生嘅責任，佢課外活動做咩頂多係人格嘅問題，關浪費納稅人嘅錢、曬資源咩事？

因為宜家係比錢佢地入u
佢地先有機會聚埋然後用咩 大學要試多d嘢 嘅藉口去做埋d咁嘅嘢 整臭哂個朵

跳舞就跳舞
再唔係一係就去做雞算

睇唔到有咩衝突

我諗大學同中學最大嘅分別，就係大學係容許你做選擇，你可以選擇上唔上堂、交唔交assignment，可以選擇住唔住hall、上唔上莊，全部都係你個人嘅決定，而佢嘅後果都要你承受翻

好多hall雞

屌你老味,又話個個月入50K
2018影啲相仲咁撚低清,我屌你啊

早幾年都好似有間係跳到sm咁 好似係johns?

女人就係雞

其實望翻成段舞又唔覺得真係咁不能接受

唔使幾年
就係上年孫志新

唔係話你立場有問題
但你呢種同冇撚讀過書一樣既論述能力係想人點比反應？
我就覺得你咁既閪腦連呼吸都浪費地球資源喇

當你唔係廢青 有納稅 你夠有份出糧比差佬消防
人地一年唔知拎幾多時間同錢去參加唔同既群體比賽 辟如龍舟果d
唔通你又有權支配人地唔玩？ 話人地唔係做正經野？
完全唔明點解你d咁既賤民可以有咁強既統治階層意識

Mass dance 嚟講 poly hku ive 啲囡囡都幾正

有冇 真係識跳舞嘅人分析下真係跳緊舞定係純意淫?

廢老口吻
自己multi tasking 唔到就認定人地都唔得
你老頂分分鐘當年都玩過呢味野
你直接屌佢啦

咁紋身係咪等於黑社會
呢d 野事在人為
你想跳得唔淫既，大把選擇
但starr 自己揀行呢條路線既就預左有人講

淫賤圖你出個低清版，你不如用小畫家點個示意圖出來算啦

More

48:30 咁多隊之中最突出
排舞果個幾掂

話時話而家係咪無哂d breaking撚popping撚

有joint ive mass dance架bo 自己上youtube搵

唔知今年點解冇直播片 兩大電視台都冇片出

性johns

真人最靚係中間個個女仔 其他不了

人地出黎做bankers 你都唔撚知去左邊啦 free time做咩野都關你事

中間個女仔有啲似mix

無印正囉唔該

Double may

又要有人酸

道德撚番親子王國啦屌

條友偷偷留低負評不願面對

讀hku 冇 hell住睇見都心up

加滕鷹隊手勢

明明以前SJC d女出名有仙氣
依家做乜搞成咁

自從有脫鳩毛之後仙氣女女都唔John sjc了

角色尚未被解鎖

假架啲奶 入面件bra top咁撚厚營造大波效果

好睇，真係編排好又跳得唔錯

港女真係前又冇後又冇
趷到咁個屎忽都仲可以係扁

原來啲大學生返學就係做呢啲嘢

LM

我覺得可以再淫d

正中間條女我識

UKANDA FOREVER

WFC

你個以前都幾以前下

培育專才 原來係咁既意思
一車車專才 有競爭有進步 價格回落 政府做得好

歧視？

Strong post LM

我想要左2 ig

好撚正

屌 個個著假鞋

左2男仔黎喎

禮樂崩壞道德淪喪啊咁嘅年代仲係低清圖

大佬 你影唔哂咁多個
不如你focus 一兩個靚
你唔好全部影哂 個個濛到咁
豬西都變女神啦

on9 仔

成班mk 仔

啲女好似個個睇落都幾得

不知所謂

佢地成班中蟈人 脫離唔到傳統思想姐
總之見到肚臍 就自己意淫 話人道德敗壞
話曬香港係多元文化社會 更何況hku
人地排舞/風格唔一定要跟你地中蟈思想行

關咩事 呢啲嘢係呢個 context and timing 做你唔覺得失禮既咩
strip club 你想點 wild 點 horny 都好 我諗無人會理你囉